睇返李佳芯撈「茄呢啡」時好多look都好正

---
有殺手
有護士制服誘惑
有九尾狐
有貴妃

係正既

呢d咩劇黎 全部都冇印象

因為歲月不饒人嘛！

佢做狐狸精先最正

仲以為係講有線個時添

打手

佢真係好正 騷在骨子裡 姣得黎唔cheap

never 同呀四係癲瘋

Ali係正 但你啲tvb打手同tvb fans都係死曬去算啦

仲要係簡體字

有無人覺得Ali講嘢有陣大陸口音

好撚多TVB既打手

太靚
無計

拳王

佢個樣真係好似我個ex

單戀雙城

食為奴

--
茄呢啡都搶鏡

你究竟出夠李佳芯post未？
個撚個李佳芯熱門post都係你打
佢的確係唔錯 但你條低質打手係咁以post幾幅圖加句eye catching既標題就出post
仲要下下咁都上熱門真係好撚柒煩啊屌你